李家超：元朗警員開槍屬自衛合法

【Now新聞台】禁止蒙面規例生效，保安局局長李家超指，凌晨至今未有引用條例拘捕任何人，但昨晚示威者暴力再度升級，元朗警員開槍是自衛和合法，全社會必須與暴力切割。

李家超又表示，禁蒙面法是針對暴力示威者，市民有合理辯解，警方會即時處理，例如現場登記資料，未必需要提交法庭處理，認為市民毋須過分擔心警方執法。

又話咩人都走得，差佬唔走得？

火魔法師開技都屬自衛合法

係

休班警點解有槍？

合法?
佢真係做埋法官喎

cid 係有槍

重點係佢想我地同勇武割

一陣又貼相話唔知燒到幾多條狗腳毛

仲妄想割衝衝子出黎

軍政府講野會係真會有人信咩？

同烏克蘭政府官員有槍有咩分別

我撚知佢係警察?屌你老母

好失望囉
今次冇電光火石

雖然係電光石火之間
其實有無手捉影到佢開車衝入人群的片？
新聞影到佢部車係輕鐵路上
有無記者可以問下點解佢部車停係咁的位置

未審先判,盲撐到出曬上面

佢無出示委任證, 但拎槍出黎射人喎, 同黑社會有咩分別?

法律幾時都係當權者話事

同ISIS一樣，所以香港警察=恐怖份子

邊個話佢係警察?一個普通人有槍市民幫黑警制服佢仲要罵鳩人?

認為市民毋須過分擔心警方執法

你都知班黑警冇人性架啦

著便衣有槍，點知係咪賊嚟㗎

合法?
佢中左魔法，
又吾開多幾槍保護自己？